1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

   В JavaScript змінні можна оголосити за допомогою ключових слів var, let або const. Вибір між ними залежить від того,
   як ви хочете використовувати змінну та області її видимості. Var застарілий спосіб оголошення, який погано взаєможіє
   з дужками.

2. Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?

   Рядок String - це рядок який мість в собі аскі тейбл, всю послідовність символів від цифр до знаків.

3. Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?

   В JS можна використовувати оператор typeof для перевірки типу даних змінної.

4. Поясніть чому '1' + 1 = 11.

   Так як '1' - є стрічкою, то відбудеться додавання цифри один до стрічки і вийде '11'